有冇人成日訓覺流口水？

成日撘車訓都會流口水
流都唔緊要。俾人見到嗰吓真係慘過食兩舊屎
成日dup低頭唔想俾人見到個訓覺樣，啲口水又向下流，有冇人成日都係咁

就算未訓著都已經流緊

今日先試完，訓著2分鐘就即刻流出嚟

合埋個口訓啦

訓著咗點控制到啊

打側訓通常都會流, 第2朝張床單濕濕地

中學果時訓教 訓到成本書濕晒